【七月飛雹】東京落冰雹手掌咁大！ 傾倒如雪場面觸目驚心

日本東京都周二下午天氣轉壞雷電交加，多處突然落雹，部分冰雹大如手掌，傾倒如雪，場面觸目驚心。

當地時間下午3時左右，池袋的瀝青路鋪滿相信是雹的冰粒，令地面變成雪白一片。落雹程度之激烈，令人連交通燈也看不見，汽車一度無法動彈。落雹後文京區有住宅的停車場的頂，穿了多個有如手掌大的窿，碎片散落一地。拍片的女子表示：「雹有如波子般大……假如擊中了孩子的話，應該會受傷吧？感到擔心。」
在JR西日暮里站月台上可以見到，周圍落起幾乎令視野變白的豪雨，有相信是雹的冰粒吹來。拍攝片段的田中健一表示：「還以為是天陰，突然開始落起（雹）來。月台上的人嘗試躲避……突然這樣實在令人恐慌。」

第一條片把笑聲
好似阮兆祥

南 斗 鳳 凰 拳 奧 義
天 翔 十 字 凰

大鑊了

明日之後都係日本落冰雹

好撚恐怖